
                      La peli no está mal y los actores están bien, sobre todo McAvoy, pero no ha terminado de gustarme. Creo que los guionistas han ido directamente a crear el terror y no han explotado la problemática de la múltiple personalidad y para mí les ha salido una película un tanto mediocre que se salva sobre todo por la actuación de McAvoy.
        
            